2020年後,香港不再需要勇武派,只需要革命黨

勇武派=勇武抗爭捱打已經係最高極限
革命黨=勇武革命,獨狼暗殺政府要員

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post